<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Benvingut on IMR</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/</link><description>Recent content in Benvingut on IMR</description><generator>Hugo</generator><language>ca</language><lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 18:48:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Configurant un blog Hugo multillenguatge</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/posts/configurant-hugo-multillenguague/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:48:04 +0000</pubDate><guid>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/posts/configurant-hugo-multillenguague/</guid><description>&lt;p>Al llarg dels anys, he après molt, així que he decidit documentar els meus descobriments i opinions en un blog fet amb Hugo.&lt;/p>
&lt;p>Vaig considerar utilitzar Medium, però no separa el contingut per idioma. Hugo, en canvi, és un generador de llocs estàtics ràpid i fàcil d&amp;rsquo;utilitzar que admet llocs multillenguatge de manera nativa — i em va donar l&amp;rsquo;oportunitat de tornar a jugar amb Go.&lt;/p>
&lt;p>Aquesta entrada és un resum concís de l&amp;rsquo;excel·lent documentació de Hugo. Si ets nou amb Hugo, consulta la &lt;a href="https://gohugo.io/getting-started/quick-start/">guia ràpida&lt;/a>.&lt;/p></description></item><item><title>Sobre mi</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/cat/about/</guid><description>&lt;p>Hola! Soc l&amp;rsquo;Ismael Martinez Ramos, Principal Software Developer amb passió per la tecnologia i l&amp;rsquo;aprenentatge. Aquest blog és un espai on comparteixo els meus pensaments, experiències i coneixements sobre diversos temes relacionats amb el desenvolupament de programari, la tecnologia i la vida en general.&lt;/p>
&lt;p>Soc el mantenidor de &lt;a href="https://www.github.com/ismaelmartinez/teams-for-linux">teams-for-linux&lt;/a>, un projecte que vaig rescatar el 2019 i que ha evolucionat i, d&amp;rsquo;alguna manera, s&amp;rsquo;ha fet força popular.&lt;/p>
&lt;p>Des de 2021 tinc un hort urbà, i gaudeixo passant temps a l&amp;rsquo;aire lliure, cultivant verdures i connectant amb la natura. El cultiu m&amp;rsquo;ha ensenyat paciència, resiliència i l&amp;rsquo;alegria de nodrir la vida, qualitats que trobo paral·leles a molts aspectes del desenvolupament de programari.&lt;/p></description></item></channel></rss>