<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Blog on IMR</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/tags/blog/</link><description>Recent content in Blog on IMR</description><generator>Hugo</generator><language>es</language><lastBuildDate>Thu, 21 Mar 2024 18:48:04 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/tags/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Configurando un blog Hugo multilingüe</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/posts/configurando-hugo-multilenguaje/</link><pubDate>Thu, 21 Mar 2024 18:48:04 +0000</pubDate><guid>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/posts/configurando-hugo-multilenguaje/</guid><description>&lt;p>A lo largo de los años, he aprendido mucho, así que decidí documentar mis descubrimientos y opiniones en un blog hecho amb Hugo.&lt;/p>
&lt;p>Consideré usar Medium, pero no separa el contenido por idioma. Hugo, en cambio, es un generador de sitios estáticos rápido y fácil de usar que admite sitios multilingües de forma nativa, y me dio la oportunidad de volver a jugar con Go.&lt;/p>
&lt;p>Esta entrada es un resumen conciso de la excelente documentación de Hugo. Si eres nuevo con Hugo, consulta la &lt;a href="https://gohugo.io/getting-started/quick-start/">guía rápida&lt;/a>.&lt;/p></description></item><item><title>Sobre mí</title><link>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://ismaelmartinez.github.io/ismaelmartinez.me.uk/es/about/</guid><description>&lt;p>¡Hola! Soy Ismael Martinez Ramos, Principal Software Developer con pasión por la tecnología y el aprendizaje. Este blog es un espacio donde comparto mis pensamientos, experiencias y conocimientos sobre diversos temas relacionados con el desarrollo de software, la tecnología y la vida en general.&lt;/p>
&lt;p>Soy el mantenedor de &lt;a href="https://www.github.com/ismaelmartinez/teams-for-linux">teams-for-linux&lt;/a>, un proyecto que rescaté en 2019 y que ha evolucionado y, de alguna manera, se ha vuelto bastante popular.&lt;/p>
&lt;p>Desde 2021 tengo un huerto urbano, y disfruto pasando tiempo al aire libre, cultivando verduras y conectando con la naturaleza. La jardinería me ha enseñado paciencia, resiliencia y la alegría de cuidar la vida, cualidades que encuentro paralelas a muchos aspectos del desarrollo de software.&lt;/p></description></item></channel></rss>